熱刺個獎盃櫃可以借比利記了

we put pressure on man city...

97 points...

VVD is crowned the PFA...

wonderkid TAA...

12年 利狗好似贏Fa cup
17年贏 英超亞洲盃

我地不J歷史 過季不留

人地有r聯

熱刺今年仲要有歐聯

獌狗特別on9

PL golden glove award...

PL golden boot award...

車狗很驚訝獌狗不說話
騎到我地喊季中好威架
何解會淪為到 為鏝城含
如今你將要打歐霸 你知嗎

獌狗今年拎左d咩

英超六弟，
幫曼城奪冠

冇獌狗放水 痢一定拎冠軍

抄歌就靜啦